[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (806)

又開bot

助攻王

樓主大肥波

仲話冇人搶。我都話人妻等尾刀jei

長期成功串歧阜

半細4串1

三箭借左之前大阪個箭頭返黎

柏雷
人妻細波

Sick ball

笑死

試下正評樓主先

岡山半和
箭-1

正了

玩能完了大家

唔想人妻又嬲

好似船買普度就撐佢了

半和

如果溫泉今場唔輸既以後改名做群馬操你媽溫泉

真係超哂班

32歲 唔傷又可以踢返排

柏度烈

日乙大呀

原來買果兩場係530

雞
歧阜

阜同路

原來三箭今個7月又買又借左一班人
要護級呀

成功丸

又禁錯

歧秒goal

阜1:0

冇人嘅

歧阜

雞你要俾心機

綠雞呢

終於有得屌波

求撚其啦屌

雞1:0

雞好波

雞goal

岡山 爽了 1:0

遠射得手

秒GOAL

唔通兩場半大

雞1:1

比角啦仆街

半客jump了

可恥

8角完場就可以

岡山綠雉 2-0 長崎成功丸

成功jump

屌你老母

琴日半細
今日半大

高水上盤

雞

又可以度下場 唔洗mon住

雞，2球好喇，唔好爆我個全細呀

btw贏緊2比0都唔好gel
呢個比數最危險

歧阜，俾多粒

成功丸？ 邊撚琴到成功呀 睇過

頭先出水頭場半大

好心喇～福心喇～
求善長人翁派我用嚟買部冷氣機喇～
除衫都唔掂喇～

諗返琴日花膠3:1 俾人cup3:4

屌 14分鐘就比人兩粒 點搞牙成功丸

臭雞又反底

成功玩完

唔好再提喇

人妻請你無視呢句

中哂抽一個Sam gor

真係笑4人 廢到

點補好

me了

求太陽神開到下盤

Lm

馬會精選

我

你要除左 佢地先會派

LM

岡山

me

雞2:1

又反手

More

反到場場贏先勁

成功丸快入多粒開大

綠雞綠綠雞

草津

想唱返首chicken attack

咁廢都買

想聽

無買佢
買了半和

假波冇得講

仲有得叫

岡山快連goal

成功丸 i hate uuuuu

屌

Goalllllllllllll

綠雞 試下入多粒 好驚你下半派膠...

第三粒主

Go chicken go ~哦哦哦哦

成功丸禁住黎踢 睇黎反cup味濃

聽過達叔版

頂到完場 綠雞

17倍客勝

等30-40倍再補

聽會上引

唔覺3箭個陣有能力反底

補飛收工

我都聽過

長期失敗丸

全大

換領隊 借柏德烈 買丹羽大輝

長期玩撚丸

綠雞贏5:0 ok?

幾比幾？

阜仔加油，贏個操你媽溫泉

成功丸會有一球

頭關全大

5:1ok?

2:3

成功丸全場3，4粒

全大gogoggo

lm

不了對左

柏雷入未

草津入返粒半和先

無人買角大

4-0 4-1到時再補下隊入球

柏雷 上！

you

成功丸 岐阜2個開到盤即派100

FC東京
有無同路？

俾人妻祝福完 唔知岐阜大唔大到呢

追和先或者隊多粒

8.5b cashed

綠雞
草津
柏雷
三賤
東京
熊本

三箭 柏雷 有冇 ！

Same road

草津追和先

柏雷睇黎會豬

高水8.5

又黎賭大球

上呀柏雷

邊有咁多上盤開。

三賤入球冰封

入波

有無人睇緊三箭？
係咪被屌中

最快入個場都冇半大
jump先

垃圾波邊有人睇

三賤柏雷是但死一隊。四場上盤。馬會賠過關賠死

三賤開下盤

柏雷唔刷角 睇黎角大慘死

柏雷豬硬了

開頭鳥棲搶 而家一半半

唔刷角抵啦

原來失敗丸咁刷,派錢波冇買

柏雷 三箭 上！

FC 東京

中到一定派

三箭

三賤比人屌打緊

gchi

頭關有啲難 LM

難咩野

頭二關已ko

三箭好似俾人三穴中出啲劇情咁

講三箭？

開左啦wo頭2關

鳥棲開緊角
球探都可以話廣島入波
擺明想做fake goal對家入定律

柏雷落底啦 屌

反底格 嚇我唔到既

有！

連人妻都單邊刷4,柏雷係留力就單聲

角大已死

人妻高水

買我贏大錢

此妻不同彼棲

岐阜俾你祝福完唔識入

柏雷1:0

馬會：FC東京力擒新潟天鵝

唔關我事 佢自己秒goal先

柏雷 三箭 上呀！

5'入 比你都hea踢

柏雷

柏雷整一球黎先

G chi

岩聽

柏雷唔刷c,好想佢輸

德女...

德國goal

德女

有冇人想追ng

屌德女唔開即場 角細呀

有開 最底

最底呀

響底呀

德女同FC東京冇即場 人妻1805先po

綠雞 三箭 柏雷 東京

自膠

人妻channel
又買完先出

東京點會無即場....

好邪惡 唔買都燈

感謝已買9.5s

原来有sorry

求你入波好嗎

仙台角小穩如狗

FC東京1c

日穴山雞入多球

柏雷
雷魚

agger

5點半果2場唔入波係到做咩

BBQ

柏b 3c

三箭差d

仙台唔入比人入

FC東京
柏雷

柏b 4c

想問下柏雷係咪輸半已經贏馬會？

熊本主場都俾人禁住打
廢到

柏西又俾假希望

三箭 柏西 東京ok？

尋日齊心大，今日齊心細

岡山3 ,4球

FC東京2c

點樣無即場想問

睇錯左

又豬了

0-1 新

昨日前鋒

東京

走地post咪走地角

東京1:1

東京我係咪得罪左你

FC東京

柏雷班撚屌刷角沒..

柏雷 啪啪啪啪

東京=前鋒

俾人刷啦屌

柏雷呢場搞咩,平時都唔係咁

東京jump

屌 東京中柱

女足半0全11叫爆區 刷

以後2串1算了

東京之旅1早比1世遙遠

角小穩同狗,哭了

東京反cup呀

東京個半和啊屌

fake goal 橙

天鵝入多幾粒頂撚實！！！！！

馬會啲即場波全部伏黎，買哂對家就得

失敗丸爆角

綠雞好正氣

東京屌你老母

雞勁到

0角女足

東京之旅

未完場

柏雷下半要入了

東京主場呀

西京永遠一讓得深少少就炒車

成功丸執左佢啦

咁樣都仲想升班

女足半場比到5角仲有希望

成功丸無限c

三箭踢踢下又好返d

東京反cup未

柏雷唔刷角唔好撚羸喇你班仆街

東京之旅快cup

入球呀

東京之旅一早比一世遙遠

東京立即反cup

日假哭喪區

岐阜立即入波呀

東京反cup啦

女足一角都無

21倍和 60倍反cup
補10蚊都唔使輸

柏雷必須贏

半0全11叫爆區

好多C

柏雷你一定要正氣

有無手足一齊叫
5。5-10。5角大的

綠雞ng

東京落後緊.應該會好多角

幫叫
冇買

東京記得反cup

綠雞同東京無限c咁

同我斬死班東京熱！！！！

最後20分鐘

輪刷 成功丸雖敗猶榮

媽 我唔玩了

fake goal

手機load唔切 dllm 狗會apps

唔係fake下

綠雞入波呀

Fake完比個機會對家

失敗丸淨係識刷c唔入波有撚用咩

Fc東京迫害我

日乙黃金15分鐘了

點解東京要派我膠 點解

咁都唔入

不了，半0全0

東京 cup唔cup到

岡山綠雉 3-0 長崎成功丸

主 ng cashed

又FAKE

再fake

on9

係咁FAKE 球證買左2:0

力頂2.5細

連fake兩次

成功丸追番球先啦

Agger

球証買2.5s

半1全11叫爆區

歧20

歧阜入多粒

成功丸有冇機會追和

成功丸5分鐘1粒

頭關

角瑪直入

有1%

食屎啦又半2全2

岐阜2:0

史上最穩如加系列:柏雷角小

柏雷
三賤

角細可以排隊了

東京苦主

綠雞

成功丸入未

東京禁屌唔入 GG

柏西 西魚又迫害

柏雷半場俾一粒先啦

成功求一個假希望

下場

柏雷一角都刷唔到

柏雷三分波

買完c b 即停c

無場大波睇下

屌，玩野岡山快俾多粒

即刻5角

半2全11叫爆區

變撚態fake 2次

東京反cup 大波

柏雷角球半0全0叫爆區

場場港女波

女人兩角

5:30兩埸開左波未？

未

柏雷入波未

1.5

咁成功丸係咪可以入翻兩粒

入左第一粒先

比d入波聲尼聽聽

好彩。仲以為開左波。

東京個Nigger 咁撚廢

全細日

又中閪鯨大波伏

係男人就放棄防守 全力攻啦

天鵝都贏唔到不如降班死咗去

東京10.5b可上?

烏達卡 廢撚到顛
換走佢ok? 唉

痴撚線 柏雷入到未

0:1

柏雷角小穩能到咁

球球都射偏 有近視帶眼鏡啦

輸到直

柏雷快入

1.71柏雷
1.69西鯨

揀左柏雷dllm

比多2球

買完角球即刻停角

仙台平日唔刷 柏雷平日十幾角 今次0

綠雞果場夾撚埋? fake完兩球 停晒角

係 兩場都係咁

開心2次 唔開心2次

呃錢

有晒劇本，日假

東京哭喪區

我有預感 6*1會斷係FC東京度

😭😭

入波很難

唔撚識入波

角呢你老母柏b

柏雷你班撚樣

柏雷比一球 🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿

7x分鐘 13角 持有13.5 以為唔洗輸

東京對榜尾都咁垃圾

柏西入未呀

三賤進球未

半2全2

真 摺撚埋佢

一齊降班啦

頂住

聽講今場傷好多主力

點解我會買柏雷大波咁on9

我傷啲

13c

拳人同米本拓司真係垃圾黎

柏雷唔係廢到1球都冇呀嘛

柏雷贏唔到全隊春袋發炎

me too

東京追和反cup

完場 東京唔反cup就去打劫

還我血汗錢
柏雷你班仆街

柏雷落到底喇 終於

雞ng on9

柏雷入埋,角大玩完

GOOOAL

終於知驚

柏1:0

世界真係充滿住不公平 刷一角就有波入 人地刷得咁辛苦就898

終於入

入多2粒呀柏

你東京都斷撚左啦

成功丸 西京

差三箭 努力

4c呀柏b

我快d入

笑到仆街

我有條2*1雞盤串柏雷盤

2*1 差東京

鯨魚上盤cashed

東京唔入波成條串都係收皮

柏雷東京 2x1 求你生性

三賤上

一樣

又係你,成日反手唔悶嫁咩

東京都榜尾都踢撚到咁 發瘟

櫻花都贏唔到,東京贏唔到唔出奇

仙台4連C可追和

唔得

東京前鋒廢到on99
大把機會入波都唔把握

但佢包尾唔出奇

東京2:1好嗎

正手今次， 我有買

櫻花贏4:0喎 坤鳩阿叔呀

新瀉竟然用東京反底...

講緊上場日皇

半3全11叫爆區

東京反CUP集氣

日皇櫻花淨係放副選

開左即場 真係有鬼

3箭咁都唔入

見東京上場留力 點知留完力都咁廢

東京3-1plz

德國女足(中) 1-1 丹麥女足

熊本紅追平可以嗎

3分鐘4角叫爆區

2-1都收貨

對面其實都差唔多,不過沒櫻花咁誇

全大只需

三賤幾時入呀

1-1 丹麥女足

廣島三箭 0-1 鳥栖沙岩

入1球都難

入咗！！！！對家

入左
對面

三賤又豬了

三賤

我入了

半4全11叫爆區

鳥栖沙岩半場直入

人妻1:0

2017仲3賤

唔好再入了

東京cup plz

果然又派膠
避左三箭，避唔到東京

想入多粒

林卓人傷左

鳥棲

屌你三賤個龍 行到咁出把撚咩

刷角刷到刷牙咁
痴線

女足無入球

東京可否cup

半場起腳仲要彈楣底入

正選龍唔知做乜呢幾場都沒出

邊有咁多上盤

女足6c 要爆了

買咩中位

1分鐘3角

10秒1角
3連C

7.5s

女子下半場瘋狂刷角

知啦

全大只需5分鐘

半6全11叫爆區

仙台追和啦

半7全11叫爆區

東京 我屌你老母

人妻入球冰封
柏雷頂住

10分鐘5角

1-1要爆角了

東京cup啦屌你老母

柏入多球plz

東京正仆街

柏雷迫害角大

角未

柏雷角大永久blacklist了

三賤個龍門咩事

女足7c

希望會然Heirameo係度

我做錯啲乜撚野 尋日閪鑽 今日閪京

女足爆角 人妻你放過我啦

屌你老味三連角啦

柏雷10c-2

快啦仙台 追和呀

柏雷20秒一C

東京反啦 又開追悼會喇

我以為東京傷左 最多係開唔到盤1球完 點知輸撚埋

單刀都唔入 東京你食撚屎啦

東京 咁都入唔到

東京隻臭閪23號

柏雷99.99% 9CFT

提早完場

點解冇人叫三賤

半8全11叫爆區

大家放棄左了

慣了

東京死撚左佢啦 請你立即散班 唔好累人

女人爆C

有D野冇就冇

柏雷入多球
東京反cup 3-1
派兩個5000

女足8c

我地可以叫得有氣勢d
半8全11叫爆區

柏雷場波真係好波柏雷刷到仙台停

基利還我血汗錢

冇架喇

唉 又俾人妻逼死

東京3:1既派反cup子同一個200
東京2:1既派一個200

仙台角大基利追討區

柏雷刷多2c分分鐘入多球

柏咁場D遠射命中率奇低,唔係既話應該幾多角

三賤下下斬去禁區有咩用

ok
半8全8叫爆區

我我我

抵,唔刷角

唉屌

柏雷入左

柏1:1

柏雷真係抵死

柏雷對家入

屌廢雷

追和！！！

柏雷全隊爛春袋

西京攻到咁都入唔到，完場應該全場切腹死啦ON9

大派膠日，得0500正氣

仙台cup埋佢

...

冇得派了

爽能到,唔刷角牙拿

柏雷屌屌屌屌屌你

柏雷入多粒開大呀

Blacklist 閪京 閪柏

講夠未

好耐未試過咁開心

抵啦

真係無咁多上盤
因為全下盤

仙台我愛你

只賭日乙不賭日職

西京肯cup未

仙台 屌!!!!!!!!!!! 熱血

super 都算俾番半格我

西京果種廢都唔講得笑

半場都過唔撚到

Me

佢明明球風唔係咁,我最想佢今日輸埋

差啲0-2

造細角 2隊都抵死架喇

閪京角都冇

果種廢真係嚇撚死，班主應該命令佢地切腹算啦

好似今朝西圖咁，平時好刷得又唔刷

女足冰封角球至完場

仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪仙台 啪啪啪

循例講句，以後唔買日假

仙台

收曬ORDER唔比刷角

閪京1-1

因為柏雷賺撚左2蚊dllm

西鑽西箭邊隊反底先

東京整多粒就夠 唔貪心

立即反cup

1:1！！！！

撻Q入

落乙組先反啦

是但啦
鳥達卡係咁上下

烏達卡廢少陣 反cup

唔撻入唔到

榜尾隊真係榜尾隊，一個過氣球星都可以大搖大擺拐大位拉弓射

反而三賤刷到baba聲,呢場又係痴線

冇所謂了 柏雷派膠都斷2條過關 東京cup到都冇用

凱沙羅頓[0/+0.5]

廢埋落去 俾東京cup

德穴角小下盤

2.5/3 b?

主w

我都斷咗兩條

東京2-1佢老母啦

斷左柏雷角

我單頭呀 屌死你

柏雷正on9仔

下次真係要單頭買盤 唔串得

柏雷正臭閪

3箭點解會買飛腳個黑鬼
近兩季廢到

紐綸堡入未

東京 cup呀

人妻太勁

東京反cup

三賤輸咁多場邊有咁快反底

三箭好多空晒頭鎚頂出界

東京可能係今日唯一一場大 不論1-2定2-1

你唔死買咩輸咩老母做雞
定其實你想逼死佢？
定其實你燈鳩人呀屌你老母

10分鐘奇蹟3角

紫貝買咩 東京C 大?

女足 8c冰封

女人

加油

德國唔係贏唔到咁開心呀嘛

9了 人妻逼死手足

同埋佢排尾2,今年真係有機會降落J2

r痕姐

掛住做其他野唔記得買德國對家...

紋晒身

丹麥

輸埋

德國

1:2 丹麥

快啲死啦屌你老母
唔死全家生癌死呀

烏達卡自己黎算啦，你班隊友連傳波都未撚識，屌，簡簡單單ONETWO都傳撚到咁

德國專踢假

繼續講

主客

好波呀德女

1:1 之後唔撚攻

三箭 快手降班 長追對家

兩隊女足比狗屌

德女俾人cup埋

成個post得佢自己講講講
成個八婆咁

人妻b

玩完，換撚走埋

唔好降 降左唔識追

10分鐘奇蹟2角

嘩，下盤巴條飛琴晚唔係取消就中晒

冰冰冰

唔講囉

東京班人真係廢到，打反擊3打3可以波都控唔撚到，你唔贏比人贏啦不如

紐1-0

德女仲唔刷角追和

東京請你反cup

東京唔贏就比對家贏啦屌
買咗都係咁話
賤種隊

冇啦，波又控唔到，傳又唔撚識傳，烏達卡換走埋

再講死全家 買咩輸咩 祖宗山噴比人挖起

東京入未

德乙

依個真，廢撚到

三箭我認命

東京cup啦

講賤邊夠3賤

毒到

是但搵個人入啦

吹呀打撚死我呀屌你老母

比多2角啦

過左半場好似唔識傳波咁，人地誤傳比你單刀咁滯仲要控空氣，我真係睇撚到火

假波都未識踢

紐倫堡

東京反cup 照叫

幫其他巴打集氣

德乙大波叫爆區

比個12m東京啦 唔好煩

日職巴塞

個左閘上黎助攻一個扭兩個，傳比個隊友想打ONETWO，明明幾碼波，個隊友一野轟左個波出界，假撚到，仲要大部分球員都笑笑口

踩親你條尾未sor9ry 囉
做乜撚野姐

角球nba唔該
差1角

閪京

鐘仔無惡意 係口臭 大家不要生氣

東京之旅一定到

屌你德國輸仲刷角

9c

東京冇時間喇 快cup

不今次有惡意了

大佬呀 我輸幾注 都係嗌2下 不嬲都咁嗌架啦
講撚到全家咁毒就唔係咁好囉

德10c爆所有角細了

熊本絕殺未 屌

點撚樣呀你老母臭西？

不你老母嬲呀人地唔屌你當理所當然？
講到人地咁撚渣你唔跟對家？

10。5

辣圾

臭你老母呀死燈閪

請你俾12m東京啦

再買閪鯨大波斬手指

真

睇定黎斬都斬到咁撚樣，唉

德爆一角 山雞少一角
馬會又然

再鬧交派我100

90+東京2:1

同你同路所以一齊燈 有咩所謂
唔講得既未唔講 好撚閒
講人全家我真係祝你買乜輸乜 屌你老母

東京請你絕殺

爭D輸埋

G持

黎呀好撚想輸呀我唔輸你死撚曬全家

絕殺未

我的天是灰色

垃圾 做乜護空門

10c goooooooooooal

垃圾魚是但og比人追和啦仆街

刷角

咁你唔好輸 我全家都好幸福 say個sorry 一齊然啦不如
sorry人妻 鐘

紐2-0

德穴下盤8978

東京bye

11c 8.5應該好高水

屌西京幫人解圍呀

西京頂空門頂落個後衛度

有德乙唔玩，玩乜鳩日假

12c

Ft 11c?東京

日假真係最難賭 同最熱血

8點點睇

凱沙個ON9龍

西京假波到

後場睇定黎斬，你老母斬去個冇人冇威脅既位出界

1:1 12C FT

12

紐倫自己半主半大咁正氣 玩咩日乙

半場至少一球

東京屌你老母 返去拍av啦

7分鐘5c 好撚野

聽聞依個手足輸到針左

東京核幅射死啦屌你

殺晒角細

次次都係比日假打沉
夜晚就多數正氣

唔好嘈了 我燈
Sorry all

jump極都唔死

西京入黑名單

Sorry人妻 我唔係想話您 我都係叫下春
其實係我燈 我買先 唔好嬲
派u起g好唔好 大人有大量
原諒小人

派我

有冇人串6*1全細

講到過晒火。辣殺波post

阿馬卡 對 羅斯托夫 無入球@4.50
痴撚線

你然咁多

半客

好

爆角爆到

謝不殺之恩
晏d入俾u

認真求水 得翻100想上翻1000

睇直播笑到傻
今場長追凱沙對家應該上樓

你每日都鬧我 然後每日都派我ok？

係咪有咩誤會

你每日都鬧我 然後每日都派我ok？[/quote]
不了 但我都唔係鬧u

不了 但我都唔係鬧u[/quote]
鬧我ok?

不了 但我都唔係鬧u[/quote]

可以skip左話我燈個part
剩係派就得了

標準列治派錢波 要買就快手

可以skip左話我燈個part
剩係派就得了 [/quote]
得你咁認真

2100世紀之戰 高登堡對諾高平

鬥on9

買咩

得你咁認真[/quote]

仲好講最衰係你呀

鬧我ok?[/quote]
賤格 贏波唔分享唔出水
不過唔派u 一齊贏好過派 係咪

德乙大波已死

客勝？

巴打 點買

得你咁認真[/quote]

都係諗住買客炸

哇我角球黑洞?
今朝半6全8
以家得半3

羅斯 1.5b

咁買平半了

羅斯10'就有1/1.5b買

[/quote]
和氣生財 一齊贏馬會

西波之戰

等0.5/1 至少有一球

主隊7場得1勝讓平半,呀婆都識買

冇入球冇角 馬會又贏

下半就爆到仆街

等 5.5 - 6.5 角

0-0 2-2 3-3都有可能

直屌on9平客勝

6.5 入貨嗎

我跟住的三場日職都會買三箭對家。

吊你老母降落日丙la

咁遲..

搵人鬧下我派我

人妻 同路一齊贏ok？

人妻比100我...

德乙刷角呀

2100on9 對on9 好好睇

u比50我....

再分20我

冇我

頭先一小時忙到仆街
而家先有時間食野

柏雷比人絕殺矛得派me

梅赫goal

渣ga 標準

豬閪了 係咪有工介紹

On9平

快cup..

德乙比多球啦

半大只需

30秒

梅赫倫送嘅

近排買角大都要針

一齊贏多d

比甲4.5s收息

紐倫堡-4C呀

魚腩0:3

德乙大波cashed

標準列治買左盤，GG了

紐倫堡角呀

留了

梅赫倫2:1

去唔到馬會買派錢波sosad

邊場

上面話標準列治派錢

派錢比馬會

買咩好

20:00 角細

7.5b 3倍
$50

要記住阿狗的教訓

德乙2隊肯刷角未呀

所以買細左 阿狗我買$200

阿狗正賤種

9點果場唔買都要開通知

德乙真係唔刷角

你果$100 我起到$350 之後衰哂喺阿狗

我屌呀，江忠德

阿狗真係點買都死 英超對家了

咩事封盤

諾高平12m

Miss

ON9平 1:0

射左入自己個龍

Rb 1c

rb入角細？

RB 主勝 無懸念

Lego 對 Golden
$100 2.5/3b支持2-2

高登堡

德乙3連啦屌

1001

推

搶到1001 羊大錢

達陣

我了